香港赤化，納dee係咪最危險嘅人

習大大第時廢除埋動物保護法例
食狗肉都唔犯法

臭的

衲dee唔出嚟面對